打電話去翠華叫外賣

我話:係咪「習習卒」餐廳？

佢冚我線……

我打去叫左千幾蚊野跟住xx

跟住乜撚野？

你漏咗個華字

習為至高，華在其下，講唔講都冇影響

翠華可以foodpanada咁叫外賣